開左幾個禮拜學了，大+開始溫書味

一秒都未望過，就來有功課T.T

功課? 交埋qq

溫書is for the weak.

甘能早

5agger

今個sem要癲list^^

拿白卡？

不嬲有...

洗𨶙溫c咩，你智商甘低

書係咩味？

張勤保拙.

吾好高估自己，你.讀都唔會高過30

如果你要咀咒及打擊我士氣，我懇請你離開✋。

對吾治囉。。。

請原諒小妹

後 果 自 負

就好似你點減都係肥閪嘅道理.

連登仔開始懷念肥絲未？

味能溫過書啊

牙叔仲系正字特警果陣肥c9毛刀未生齊

Revision is for the weak, e.g. PoMingHar

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

叉雞飯啊屌你老母